Emma Watson玩認真 已帶商人男友Leo見家長

30歲的「妙麗」愛瑪屈臣（Emma Watson）一向換畫快過火箭，但似乎已經找到真命天子。近日她被影到與生意人男友Leo Robinton散步，二人自上年10月開始拍拖，直到現在已超過一年，算是與愛瑪拍得最耐拖的一位。

biatch

收皮啦偽女處

超過一年，算是與愛瑪拍得最耐拖的一位。

以前好中意佢，呢家只係覺得佢只係一個普通偽人同鄭秀文差唔多

個妙麗光環一早用曬，
見親佢就諗起女權二隻字

偽女權左膠

佢仲要係一個近年冇作品既偽人

哈利三主角邊個近年有代表作

條仔個下巴.... 咁似....

美女與野獸算唔算近年

角色定形左啦

Daniel最近果套咪Guns Akimbo

即係

呢幾年比較出名仲有Swiss Army Man同now you see me2
仲有同X教授拍Victor Frankenstein不過拍得麻麻地

Rupert就真係無乜同似退幕後

Rupert好似有新作品，我見佢IG有出post宣傳

小婦人做配角
對比二妹同三妹兩個女演員
Emma Watson 一 d 都唔顯眼

以前青春又紅 梗係玩得就玩
宜家變中女 青春有限
lily collins emma roberts之類都結婚生仔
佢仲唔心急咩
八婆虛偽西！